Ze zat bij het raam en zo snel als sir John haar waargenomen, verliet hij de rest van het feest bij de ceremonie van op de deur kloppen en over de grasmat stappen, verplichtte haar om te openen het raam om met hem te praten, hoewel de ruimte zo kort was tussen de deur en het raam, om het nauwelijks mogelijk te maken om één te spreken zonder te worden gehoord aan de andere.
